由1%一叉電變100%

。。。。
點算

點做到

笑到仆街😂😂😂

舊電壞撚到得返100mah
出去搵鋪頭換電啦
幾舊水姐

Iphone不嬲都2000樓下㗎啦
你有3000係咪好叻豬呀？

會唔會爆炸

會唔會爆炸 真心

[手動撚] iphone換電原來真係幾易

自換

出去俾人換預左垃圾電

鋪頭會唔會又換支那電

新技術？

依家唔敢用電話

鋪頭會唔會係換支那電

真高速充電

真超速充電

真心問點算 求下你地答我

iphone有快叉 壞到得 100

6%

垃圾得過樓主粒電咩

唔係大陸製你想係邊度製

巴打咩app？

Patient左個技術等apple收購

Patent 自膠

因為我換左大6電雨個月就變成咁

會唔會爆炸....

無爆炸咪好囉

部iPhone 6 上咗10.2 之後個wear level keep住係50-80% 徘徊，唔係OS 搞死咗battery management 我就唔信

.....咁再出去換咪輪迴.....

help help op

用左幾耐 ？

諾貝爾物理學奬仲唔係你攞

換電啦 無得搞

笑撚死

上星期洗換完電，重生。

换電啦好易

1year6m

搵你老友簡英搞搞佢

好好笑

有風筒就得會送拆機工具， 吸mon出黎要小心爆左又要再買

會唔會爆炸 一定換 但而家唔敢掂部電話

咩app?

fuck you

9 down ja...

會唔會爆炸 而家唔敢掂部電話

仲開到機就放左佢啦

買果時叫佢send教學link比你， iphone真係易架， ipad就煩我有個mini 2 放係到成日手癢想换，但已經買左pro9.7,唔搞好過搞

怕就出去整

笑左

我幫你換，收你$200.上次買多左粒電無用

tmr....

諗自己换係冇錢jj, 有錢就出去整，好撚有錢買過部啦

師兄自己換

人間有愛

I can help. 零循環

出去好似200-300姐

好易.15分鐘

what 零循環

Cycle count

去換電啦仲問

tmr...

原裝

why you have 原裝

識人係大陸入的

how to contact you

咩app

tg jor...

dont know

Battery life doctor

點樣用機先去到呢個景界

100mAh

android有無類似嘅app？

如果上開深圳 華強整又平又唔貴

afraid.....

apple store 有得換電
6百蚊

用左幾耐 點樣用可以用到咁

我都覺，不過冇你咁嚴重，之前一叉變50%，焗住換電。

拍條片睇下
想見證高速叉電

屌 我之前9月換左電
而家又慢慢勁快無電
Apple真係愈做愈差

now can't open ......

me is mainland 電

100mAh可以用幾耐

me charge ing .....still can't open....

hey friend

why not be best friend

A A電

我都想知

之前聽華強北變咗死城，而家咩環境？

why

唔驚爆既淘寶淘粒電加工具自己試下換百零蚊已有

應該會爆炸

我依家一分鐘可以70跌到落20 半分鐘後變10 再半分鐘後自己熄機 差電一開翻變翻70 唔差當無電開唔翻 依家一定要帶尿袋出街

0-100快過跑車

尋日先上完去，咪又係同以前一樣

qc10.0 charger

same

上年部6仔粒電死左
出左去換

佢聲稱原廠電
拎上手睇
同佢係我部機拆出黎粒電對比
係一模一樣

但大陸d山寨野好多都外觀做到一模一樣架啦
都無可能分到

而家粒新電用左8個月仲開心使用中

果時換170
包3個月保（粒電）

睇你想出去換定自己換啦

巴打加油

多謝上面位巴打幫我 ，已好番啦

痴線

咩app黎??

乜撚野原裝 上轉華強北你就會見到乜柒配件都有人整緊包裝

想搭單問吓樓上幫人換電果位巴打有冇原裝macbook air既電